有咩野食配搭係聽落好奇怪但你食過覺得好食

細個試過食沙律醬撈飯

rojak

花生醬撈飯

牛奶湯

雞骨草溝花奶

醬撈沙律飯

糖醋炒麵

益力多溝咖啡

雲吞加麥精

我都食過
中學時有同學成日帶兩舊圓形飯團返學校食，
佢請過我食一次，原來係沙律醬撈飯嚟，
但我竟然覺得好好食

一直覺得三文治搽花生醬+果醬好奇怪 但有次個外國人請完我食就覺得好好味

碗仔翅撈蛋炒飯

沙律醬撈飯點會怪
好多日本野都係咁
你果舊應該都係

西+屎
仲要係多屎！

咖哩魚蛋點茄汁

火腿+密瓜
真係食到上癮

皮蛋豆腐

樓豬真選組?

大學canteen日式部啲飯全撚部有沙律醬

佢嗰舊唔是日本野嚟架，
是佢外婆想煮飯比佢帶返學但又懶得煮餸，
所以求其搵沙律醬撈飯再搓成圓形，用保鮮紙包住比佢帶返學，連食物盒都唔駛洗

薯片三文魚壽司

蛋黃醬撈飯
可樂咖啡

咖啡redbull

Bacon + donut

牛油果加豉油wasabi

梅子 加蟹
酒穰 加鰣魚
芫茜 加雪糕 加花生糖碎
苦爪 加波蘿煲湯

菠蘿苦瓜黃豆雞翼燉湯

勁好食wo依個

同三文魚刺身一樣味 好正
但食得多有d"漏"

我都覺應該幾好食 不過肥撚到。。。

當三文魚刺身食堅正

正想入黎打就見到

碎蛋沙律茄汁豆三文治
勁正 但次次吃時都比朋友話好嘔心

芒果生菜沙冰

好撚好味

薑絲加醋炒蛋

狗糧

青瓜薯片

朱古力撈飯 真係勁好食

大個食沙拉骨先發覺

薯條點雲尼拿雪糕

焗通心粉

配埋 紅酒

加多個薯片撈飯

係日本食過牛油同豉油撈飯

生牛肉+雪梨

沙糖+多士

我食過堅正

椒絲腐乳西瓜

芝士撈麵

茫果肉餅飯

紅豆軍艦，熊仔糖軍艦

薯條加奶昔

蛋沙律章魚燒

外國人好鍾意食 peanut butter and jam
之前我啲鬼佬同事係咁話正 我都覺得好核突
食完返唔到轉頭

著條點新地

薯條加茄汁

腐乳搽麵包

接受唔到佢地用同一把刀搽兩種醬

蛋＋薑＋酸 呢個配搭真係好奇妙
不過我就多煮雞蛋加酸薑一齊食 食到停唔到口
我知出面街多數用皮蛋 但唔知點解我覺得雞蛋夾啲

深夜食堂

好夾喎

沙律醬生蛋烏冬

咖哩牛腩薯條

營多 送飯

試下炒蛋 好鬼正

朱古力加辣椒粉 又幾夾

辣醬撈飯

成日整

碗仔翅 公仔麵

炒麵麵包

雪糕加花生醬

Pickles with peanutbutter

沙律醬橙汁

我中學果時都係 最鍾意用日本cupie果隻撈 重左十幾磅之後唔敢再食

Duck and Waffle

可樂+淡奶

ikea肉丸配果jam
食過第一次返唔到轉頭
之後見到間茶記有士多啤梨果jam炸豬扒
又係勁好味

薯片撈飯

豉汁蒸橙

紅酒粟米片

炸雞waffle

朱古力 火腿炒蛋

薯片碎+飯

M記泰式辣醬撈飯

美國野

M記早餐
糖醬加薯餅

芝士 紫著 抹茶

個肉丸唔係本身就配果jam喇咩

燒賣點豉油溝芝麻醬

出前一丁麻油味加沙律醬

好正常嘅食法

芬達撈飯

任何炒麵撈飯

薯條點麥旋風

M記泰式辣醬溝茄汁

鮮奶加鹽

燒賣牛肉球蒸水蛋

蟹柳粥
我煲既

有冇人搽jelly? 呢個自己真係覺得怪

多牛油、砂糖舖係面

牛油果撈營多

魚蛋雞翼湯

豉油 茄汁 蛋 撈飯 細個成日食

朱古力潽洱
好撚好飲

雞翼魚蛋湯

漢堡包+花生醬

我見過有個阿叔叫酒炸鬼點芝麻胡黎食

點沖黎飲？
想試下

紫菜加cream cheese
超正

蛋黃醬+cup noodle海鮮咖哩味/咖哩烏冬
蛋黃醬+辣椒油煎雞翼
食壽司唔點鼓油落蛋黃醬溝素麵汁
蛋黃醬蟹子撈飯我係蛋黃醬星人
脆肉鯇+芝士攞去焗

Kfc薯蓉撈白粥

雪糕+薯條

胡椒粉撈飯

薯片加雪糕

留名

呢個我細個响茶記，佢地叫油多加沙

仲有係咸包，其實係加鹽再烘嘅多士，超好食！

營多落醋

老母係印尼人 細細個營多未流利果時已經咁食 好撚正但d人唔信

士多啤梨炒牛肉

椰子肉加wasabi

係關島有好多人係咁食

利申: 食過